# Exercice 3 Document DB: Volcano



## Combien de documents la collection contient-elle ?

```json

```

> 

## Quelle est la localisation GPS du volcan Akagi ?

```json

```

```json

```

## Combien de volcans ont une altitude supérieure ou égale à 1303m ?

```sql

```

> 

## Combien de volcans sont de type Stratovolcano ?

```json

```

## Quels volcans sont situé dans la région US-California ?

```json

```

> 

## Combien de volcans ont un statut Radiocarbon ET ont une altitude supérieure à 1000m ?

```json

```

> 

## Quel volcan est situé à ces coordonnées : -121.49, 46.206 ?



```json

```

Résultat:

```json

```

## Quelle est la région du volcan Arhab, Harra of ?

```json

```

```json

```

